好似無乜星期六入元朗同反警黑合作既文宣/長輩圖

好似呢期少左出現長輩圖攻勢，今次呢單入曬屋既其實可以煲好大，警黑合作，組織恐怖襲擊，製造公眾恐慌，打擊香港經濟 blablabla 我唔係好識吹

有無多d 文宣可以做下？或者多d 圖拎黎印下周街貼？

光復香港，時代革命

推